呢個世界連你最親嘅人都唔幫你。

我老母真係世界級，次次咩事都會話我錯先，唔會問任何原因。
人地老母就永遠幫自己仔女，我老母西利，會幫番人地轉頭屌我

事源係我同男朋友嘈交，我話男朋友打我，嘈到出客廳，老母見狀出嚟諗住做和事佬，咁我就大叫話條仆街打我

老母第一句: 你又搞咩啊同人嘈，一定係你錯啦，佢點會打你，佢掂下你又話人打你，唔好搞咁多野啦！

真係好心痛，世界上連我老母都唔幫我，都算，仲幫人地解釋話我錯。
成日讚人地仔女幾好幾好，咁你又有冇諗過人地老母點樣對自己仔女？

成日話自己好好好公平，冇偏幫，冇文化唔識咁多野。大把父母都冇文化，但都會識保護自己子女，幫自己骨肉，而唔係養我就好。我寧願佢乜都唔講唔出聲，但都唔好一黎冇問過成件事就話我錯好辛苦...

我老母都係咁，由細到大都唔會幫我，有咩事發生乜都唔使問直接打咗我先，成日俾佢無啦啦一巴車埋嚟

你唔打唔得

點都好 出手打人就係on9

感情建議分手

女人係抵打

呻完咪又係繼續同老母住，有決心就俾心機搵錢自己搬出去住

利申過來人

邊隻game

男朋友幫老母教女

咁佢已經唔可以define做你最親既人
最緊要既係 老母冇得揀 男朋友有得揀
依d咁既垃圾臭鳩你留黎做咩

睇你之前個post
請問你係咪係堆填區搵男朋友？

唔怪得你老母俾人打到生個仔都弱弱智智啦

因為呢個世界最親的人係你自己

大家咁話

我估The Last of us

得你話你老母抵打 關其他人撚事

你現在聚腳於遊戲台

家庭問題

好彩我屋企係唔用打！